有冇今年報咗CU taught postgrad嘅同學？

上個禮拜收到一封莫名其妙嘅email
email系從申請嘅研究中心果度發出嚟嘅
話我嘅application已經去咗上頭graduate school office度
要我備好4萬蚊留位費，正式offer等四月中GSO發俾我
問咗CU嘅師姐，佢話咁即系收我，但仲系驚驚
主要因為我GPA踏界過3
如果最後佢發嘅系conditional offer系要求GPA過3但我最後一個sem GPA插水
咁就等於offer冇咗
但呢條email冇頭冇尾，就唔知道最後出嘅系firm定conditional
摞conditional 系咪就要交4萬留位費？如果達唔到要求係咪4萬冇得退……
想問下今年申請嘅同學GPA同英文成績點
如果大家都係conditional 咁我宜家最後一個sem就都唔可以放鬆啦

PS.
申請嘅系Chinese study，IELTS6.5，GPA岩岩過3